係香港地生活 ，唔痴線既人先係最痴線

日日返工放工
冇得講夢想講理想
辛辛苦苦返工
又要比老細屌，又要比客屌
同事之間又鬥黎鬥去
搵到啲錢又要家用又要交稅又要強姦金
Loop到65之前都唔知退得休未
樓又買唔到
買野又越來越貴

咁既情況下其實痴線係好正常既一件事
咁都唔變痴線先係最痴線

宜家就好似日日比人打，打到冇晒感覺，打到唔識痛咁

唉 呻完 好好享受禮拜六日⋯⋯

打工想發達等下世 一係有命搵無命享既工種 就算唔死都做到一身殘

唔求發達
但求生活唔駛行屍走肉